今晚宵夜唔夜？

食咩宵夜好

夜哦

今晚扑嘢夜唔夜

唔好掛

女

一路玩住你個肥仔波

男

我煮你食

宵夜食女

異鄉人 我嚟你屋企你煮俾我食

我唔推崇速食愛情的

55

你既

食我

你可以慢慢食 冇人叫你食咁快

你係咩城市 我係大洋國第三大城市

搞到我有D想幫你含

平時食開茄汁罐頭未轉到口味

Small dick

奪命青頭仔分身？

係咪Adelaide?
我係Melbourne 封到就黎有精神病

你哋嗰邊日日都咁多人冇計

我以前都係brisbane讀書
你果邊太熱

主要係d人中左又周圍走
又唔戴口罩 外國人0衛生意識

係 好撚熱

係屋企煮多啲餸如果有你咁嘅廚房我都想煮

咁女同罐頭一齊食 應該幾正